大家做咗有糭人未?

手足用血汗整㗎，重唔幫手買

飯都冇錢食 買傻

送傻畀你又要唔要 ?

嚟，送張俾你，要唔要?

好啊 想食

點畀你 ?

我加你tg？

我都想食啊

Tg?

想問下 手足用血汗整 係咩意思？
班俾人拉咗嘅手足整嘅？

真係會俾我㗎？

似係指請黃既人黎包
我買個間話收益有小部分會捐文宣組
其實成壇野透明度都幾低
我純粹當支持黃色經濟圈
屋企人又想訂糭 所以幫襯左

依檔好似幾乎賣哂

可以幫襯另一檔，但見無乜宣傳

是撚但啦
買得就唔好問

但成日用"手足"嚟賣產品
又唔係平
又唔係sell本土意識
其實都唔知係做咩

利申: 買咗素糭

不如一人一隻算啦

做左

大部份都賣曬